伯母生日，送咩比佢好

小弟只係大專廢人一個，Budget大概預600左右

鐘

自己

俾你講左先

送個孫俾佢玩